E組 塞爾維亞 vs 巴西 02：00

巴西會唔會走線對瑞典

咁要巴西和，瑞士贏啦

屁馬隊輸波係咪無得出線

yes

呀未必，瑞士輸佢都應該出到

巴西輸，瑞士贏。巴西出局
巴西輸，瑞士輸。巴西次名出線
巴西和，瑞士贏。巴西次名

pish

今晚尼馬唔知會跌幾多次

巴西見德國都出局
冇仇報 冇心機踢

lm 巴西同德國一齊返歸

頂仲出耶穌正選

求巴西同德國一齊出局

冇人睇

又韋利安 上場Costa下半場出黎有威脅好多啦下話

屌你又出廢鳩安

屁馬

費奴真係唔抵 比件垃圾爬頭打正選

又要睇d costa同firmino 下半場出黎救世

睇撚完德國 都咪話巴西食硬

分分鐘一齊登機

有預感巴西都會出局

支持下 塞爾維亞

個個等睇巴西出事?

想睇未拎過世界杯既球隊拎冠軍

有冇link

個個乜鳩rickykazaf化埋啲人妖妝做忽然球迷
留名等睇佢撐既巴西出局

出gg實

走咩線 對面兩隊都唔係話好強.

一陣走走下輸埋就仆街, 你知巴西D後防幾穩架啦

又出安仔

有冇直link... 公司電腦搵唔到link
block左好多網呀頂

塞狗都唔係廢 又馬迪 sms 大米 放題 高拉
巴西出全力把啦

有冇咩網可以用電話睇

Sorry 有冇link

unblock youku ok?

巴西對美洲隊贏多輸少，有咩理由要走線
你睇上屆哥倫比亞就知

link?? thank you so much

屌 block link now

想睇屁馬收皮

屁馬偷笑

0:1波膽呀比心機hea踢

積sir眼訓啦，口窒窒

屁馬好開心

唔全力準備輸啦 塞爾維亞你估易食咩

全世界都係韓國人

巴西點先out

又搵垃圾講波

塞爾維亞個女球僮咁撚正嘅

巴西轉左隊長？？

三場都唔同

FBI...

1:50

何解要係咁換

耶穌間諜

尼馬

jesus

檔自己友

仲以為世界杯隊長係固定

豬隊友

投降吧

又廢安 costa上場打得咁好又冇正選

搞gag

耶穌

william 比人打

旁證盲撚左

屌你老母 尼馬

古肯比仲靚啦 自己鳩射隊友又賴落耶蘇度

costa 助攻刷埋鞋都無正選

頂

唔講真係唔多發現

而家巴西場場都輪換
因為尼馬唔做

巴西好生攻得

一個二個都內奸黎

旁證唔好出年先舉

點解成日都要等人跑完追到波先舉旗

前兩場邊個 唔太記得

個教練話輪住做隊長呀嘛

機會

屌你 旁證DELAY左幾撚耐

得巴西係咁 友誼賽佢地都輪 已經輪到10幾個都做過

扯唔起

咁都入唔到

Fifa style...

明顯offside就早d吹啦屌，毫無爭議

睇黎會大炒

但巴西今日狀態唔錯

等VAR

龍門球有無越位？ 唔記得左

巴西似返強隊

生波有，死球無

今年應該全部等攻勢完唔入先舉 入左就睇VAR
不過呢個真係好明顯 根本唔洗等

巴西又轉隊長

因為要有個進攻意識 先算 offside
所以唔係波證玩野

好似 Bale咁傳俾幾秒後嘅自己唔得嘅

巴西好似對版wo

高拉洛夫真係幾茅

尼馬追波已經吹得offside

場波節奏幾快

纜臂章唔舒服嘛 每人一場輪流纜

巴西黑哨?

我淨係記得第一場係屁馬

你仲茅啦

中手wo

daddy教我

有bale玩晒啦

佢追波可以吹定對手犯規啫

第一場馬細路呀

巴西幾勁

第一場marcelo
第二場silva
而家第三場miranda

tite上任後已經玩輪換隊長
係估唔到玩到入正賽都仲玩緊

摸頭

做乜鳩

馬些路拉親？

點解巴西輪換隊長

睇完德國覺得巴西都仲可以

Luis in

依個問題諗起以前玩winning 2008
成日都誤判越位

唔係掛

起碼2個攻勢對版

冇記錯第一場屁馬第二場T.施華第三場米蘭達

shit

馬細路

馬些路搞咩

屁馬靚撚到

咁灰機

馬路

配合好勁

唔係有選sandro咩

隻真左翼傷左

可能突然急屎

咩事？？

冇

搞咩

william 88

巴西黑到正選2閘都傷晒

快手比佢換啦

仆街用手都無罰球

咁快收皮

馬些路做咩？

馬些路

好似好合理

屌你老母 塞爾維亞狗

馬些路係唔係急屎

岩岩個幾下 有一點點森巴feel

搞乜撚

森巴足球

個樣係幾似

尼馬傳咁大力

急屎點會喊 似拉親定腰痛

攪肚痛！

馬些路最肯跑 咁快換走...

隔離哥斯達黎加都係下下鏟

少少尷尬又唔出聲咁

馬些路咩事要sub

真心膠

馬些路係咪心臟病

陰公馬些路

感覺似肚痛胃抽筋咁

未試過肚痛到標眼水?

係
見佢那住那住咁

11:48 報時

william真係快d換

應該係拉親啦

12:00

契仔安

唔駛咁認真

仲係場邊
應該今屆收皮了

12

希望下場出得番
前提係巴西要出線

有冇中文link, 聽唔明英文

where is costa

巴西22號成個道友咁

咁行法都話肚痛

marcelo

識唔識分心絞痛同心臟病

巴西今晚有feel

傷

柒頭安

now 依家幾多分鐘?

尼馬修短左個公仔麵頭?

1235

william

1257

收韋利安留力啦

12:50

12:30

馬桶FULL哂呀嘛

馬些路呢下令我諗起沙拿

諗住睇場精彩既比賽 一開電視聽到文比德
DKLM

行得快會瀨...

屌，咁撚多大陸廣告以為睇緊中超

九成拗柴
無咁快好得番

隔籬瑞士畀人㩒住嚟砌

換韋禮安啦

如果踢比賽真係急屎係點搞

勁有沙基利 有xhaka

廢安

下盤日

瀨咪瀨囉

拉莫斯踢踢下去左屙
屙完返黎繼續踢

岩岩鏡頭後條囡

有冇手機睇嘅link

巴西keeper矮到

咪好似拉莫斯咁囉

瀨咗嘅話啲草點洗

可能瀨咗呢

係sommer表演賽

忍屎+不停放屁

咪瀨住踢 又唔會犯規

當年拉膠好似踢踢下自己跑去廁所痾屎，教練個陣仲周圍問人佢去左邊

比人勁射省中屎忽，個波都啡色

施肥

搵個鋤頭翻2下
快高長大

willian

世界第一閘

臭到無人埋身 mark

點解唔解costa 上場咪幾好

安

踢人丁

踢JER JER都唔吹

塞爾維亞和,
瑞士大敗,
塞爾維亞同巴西一齊晉?

咁大個草原都要問？

屌william 做乜鳩 廢到咁

中J

Willian

韋利安坐未

韋利安

willian???

契仔安真係好鳩

攻力勁到

韋利安個傻閪又點

踢J

好痛

Willian好撚廢

William

契仔安應該半場又要換出

佢勁快 3-4分鐘就返來

金章安果種唔係一般既廢

踢jj

韋利安勁垃圾

出佢=打少個

似中j先wo

柯完就算 無炆屎

換左19號喇! 上場已經咁傳失又亂交波

屌你個垃圾講波佬成撚日認錯人

底線傳底
拍住和仔

絕子絕孫腳

真係可以噤做嫁？

抽中j 好撚痛

韋利安無腳好波

上場costa同廢奴咪幾好
今場又變返耶穌金章

中JJ

要舉手問球證先比去

保連奴定捷西斯呀屌

巴西今場進攻好似順左好多咁

支持serbia

我直頭以為佢睇緊第二場波

球證:開波前你唔去

一路跑 D屎一路係蘿油摔

巴西班友

契仔走未

塞爾維亞好波到

左邊好勁

塞爾維亞搵個出名都無

咁你都講得出

william 係唔係小丑

塞 21號 幾好波喎

兩個防中

腳長

忽然狗

馬迪高拉沙域都算出名掛

馬迪

matic SMS ?

Kolarov Matic Tadic

拉素個咩咩咩域好似幾好波

on99

高拉 馬迪 米杜域 呢幾個實識啦屌

睇黎你嘅出名定義得美斯同牙朗

瑞士好hea咁

馬迪有咩可能唔識

有預感巴西條後防會自爆

呢段shortpass

巴西陣地戰都幾撚廢

德國2.0

次名好啊

啲走位好on9 疊哂位

差d輸

仲有tadic踢修咸頓
d忽然撚

巴西D比波爽到

起碼好肯走，唔同德國

好明顯佢係忽然球迷

想睇屁馬扭扭樂

咁巴西唔輸就出線 應該唔會全攻嘅

點解今場傳送快左咁多

巴西愈來愈愈有冠軍相

對面比波走位仲爽

差d

又吹奏

一日仲用韋利安
下場同德國用奧燒一樣

比尼馬踢得太舒服 會輸

咁都唔入尼馬

Luis唔係好配合到

屁馬差d有

咁係真既，尼馬今場少左仆街

尼馬幾勁

條友肯定係忽然撚
正常球迷起碼識半隊

對面一攻成日斷晒

差d 組織幾靚

正

又到耶穌

韋禮安踢法同美斯差唔多

發傷一件

巴西真係唔同你梅梅下

好撚侵略性

好睇喎

耶穌好廢呀屌

飲左蒙牛既美斯？

唔係又換呀

耶穌唔好傷呀

又*

都係用腳踢

耶蘇又拉傷？

拗左?

踩腳面

換綿奴啦 都唔明點解jesus 可以正選三場

又傷一個 唔撚係呀

又少一件

上場助攻

拗柴應該唔會除鞋掛

屌屁馬咁都唔入

見親佢拎波都手忙腳亂 可能仲細應付唔到壓力

雖盯我都想費明奴上場
不過咁早換2件好危

香港球星

但係綿農上場換入之後前面生左好多

踩腳趾

根本尼馬成日走入中間 要耶蘇去邊路 錯撚哂

踩中左

山區既小朋友唔知會唔會餓死呢

想守和, 估巴西比人中出1比0

科蘭

隻腳入咗沙

傑志名宿上鏡

大家原來仲未見到科蘭

比人踩中左

巴哥係半場先入去吹水?

巴西點睇都走緊線

有無人發現巴西個旁證無啦啦跑走咗

廢利安 傷出啦
唔好阻鳩住

永遠的攻勢終結者！

有尼馬正常一定係搵人就佢打法 最好就係綿奴 唔明點解仲係契仔耶穌

見到科蘭同杜奧巴

無阿古路提點佢係差d

屌你唔撚識射波

貨爛

耶蘇

科蘭+杜奥巴

會對邊隊

輸埋就同德國

巴哥唔係係bbc講波咩

慢撚哂

廢到

想傳耶蘇仔 諗左一諗

差D

條後防好撚危

左腳啦廢物

耶穌ja ga

晒左

佢BBC先吹水
今場itv佢off

射遲左

佢地都唔係玩燒味 成日都咁走位架啦

首名對墨西哥
次名對瑞典

睇旁證

識唔識射波

嘩屌尼馬咁靚

2腳啦

輸就登機

因為奧運已經夾開耶蘇

可以齊齊番歸打fifa

慢左

點解而家d前鋒個個都要吸一吸

今日古天樂比人禁區頂開始重點防守

睇球證有無舉旗

屌你地係睇NOW TV?
我ACESTREAM好似DELAY你地成分鐘咁

傳得咁靚浪費左

耶穌咁廢，食屎狗

瑞士入波

瑞士1:0

吸乜撚野呀係咪on9架

塞爾維亞有啲hea打咁款

基本

瑞士1-0
爭塞爾維亞咋

你都覺得柒要拎件衫遮

有時now都慢啦
acestream點會唔慢

塞爾維亞呢埸戰術係踩腳

我見佢級完望一望想傳咁
之後先射

尼馬食收山腳

屁馬碌咗幾個圈

你好快

轉咗幾多個圈

WA 踢死人咩

5

我食俄羅斯

隨時比塞軍射死

尼馬快到

Wadiu Neymar洗唔洗咁誇

玩走線一陣又玩出火

大長碌

尼馬碌夠未

唔止

洗唔洗比牌

我係俄羅斯 主席隔離

殺傷戰術

尼馬轉咗八個圈

數下尼馬轉左幾多個圈

咁撚兜落個頭到

耶穌好明顯未夠班正選路

Neymar真係好乞人憎

轉體4周半

硬食
不過堅快，我轉下先

有有五個圈

啦

係咪train 過黎d 破冰轉身

swiss goal

buffstream 依家31:30

爆船舵螺咩家吓
係咁轉

張家輝

22號 死全家

有個快d.....
不過我lag

巴打有冇手機link

尼馬轉身翻騰5週半

3308

巴西可以放心走線

尼馬咁撚碌得

Fox班on9喺到數佢轉幾多個圈

幾時去玩體操 轉得好靚

屁馬轉左幾多個圈

屁馬式回旋

我都係 32:23

fox：onetwothreefourfive!

轉左幾多個圈

尼馬轉左5個圈
有D料到

超級大傻仔

球證同場邊講咩

悶和次名出玩走線

我都好想係草地盡情咁碌

就快成隊都傷哂

有冇gif圖

5個,fox台數埋

3300

係 應該搵你打

等出局

自動導航咩

做乜勁倒掛

其實真係受傷點會係咁碌
唔通碌雞蛋咩

自動導航

尼馬好痛😭

拉查積

49000

俾人絕殺同德國一齊登機

碌中馬些路舊屎你就知味道

上網睇澳廣視34:10

咁都轉到5個圈

ref 比賽控制幾好

笑死 個bicycle kick係咪搞笑

走到返巴西

真心欣賞泥馬既係eq 唔係球技
香港人應該打撚緊交

塞爾維亞d回防幾快

尼馬係咪出名扮野勁

一早俾willam 啦

0:1

保

easy

1:0

計

咁廢不了

屁馬玩完未

0:1
保球王

保球王 1-0

保球王

GOAL paulinoooo

巴西贏了

靚到

塞狗d防守

1-0

踢左幾年巴塞
你話呢

小學雞到
唔撚洗做暑假功課咩

家下費奴明顯勁d啦

屌你老母
瑞士入 先肯入波

入波 1-0

保連奴
0:1

中超保

恒大又贏
金英權之後又有明叔保球王入波

個個都期待巴西打德國
已經冇左一隊
會唔會完場兩隊一齊登機

Goal

牙保

我睇個個台突然無哂旁白

靚到
巴西好似已經第三球killer pass

保連奴 男人心 一字馬射波

中超又贏

古仔

我覺得屁馬好享受同草地身貼身既感覺

中超

我都係

個龍跳下捉住左啦

傳得好靚 睇唔到邊個傳?

呢球幾令

唔反中國了

保球王又贏

感激

岩岩過頭頂 超靚

咁都

軟綿綿既草地

古天奴

我個台不嬲都無旁白

coutinho

今屆真係好劇本feel
對面入完 到呢面入

球王保

傳得好靚

佢飲左蒙牛

但係件gudelj去含大搞到冇世盃踢

得啦得啦

奧運夾開夾熟比你條忽然球迷話未夠班

中場又贏

求Link

，古仔對比ozil 真係差好遠

證明中國製的比外國好

屁馬M底 鐘意畀人剷

唔知發生咩事

OZIL 搵人MARK都MARK死啦

支超又贏

拎古天奴同佢比 侮辱左古天奴喎

古天奴傳得超靚

佢地識撚波咩，耶穌咁勁都反

到底要幾撚弱智先會想強隊出局 想16強8強睇魚腩互片?

巴西強隊feel

沒有含大 哪有今天的保球王
支超又成最大贏家

含大又然

古天奴先係真核心carry其他人

Link3

支超足球進軍世盃

尼馬過咗PSG之後廢到

就算瑞士入100球
塞爾維亞唔入波巴西又點會出局

今屆好想巴西贏
證明俾大家睇進攻足球唔一定輸俾防守足球

巴冇哂雙閘 次名出ok？

咪又賴奧燒啦 今場已經打得唔錯啦 得佢算做到playmaker 班隊友敗家姐

黎旺角場踢波先有今日既保連奴

保球王切入得好靚 不在話下
耶蘇仔走位拉到成條防線錯晒都有功勞

古先係10號真核
比返件10號出黎啦垃圾屁馬

射比觀眾

好有動感 仲有d喜感

幫巴西解圍

證明屁馬速度超快要咁多圈先瀉到力

入多粒我訓

睇到停唔到 不停loop好正😝

真係演技派

你都on撚鳩
夾開一定打得好？
廢奴上次出左黎之後打得咁好你屎眼睇波
你除左識話人忽然球迷仲識做乜鳩？

好似電單車炒車

Marcelo 無出

傷左

傷出

韋素 世界盃正選都黎過

啱啱開始睇? 傷出wo

兩個中堅企錯位

保球王屌打我港班霸東方
韋素連傑志都唔陪踢

沉迷係盤球突破1人ko
背住想挑戰2大球王既包袱

結果咪咁 心態大過狀態

*唔夠

巴西唔諗住走線?

我覺得我睇緊賽車
先快播一次尼馬碌住過人一次
然後再慢鏡頭來多次

好正

打南美波巴西贏梗

比人拉就遮住臉 屁馬

唔明點解條友成日都要咁誇張

屁馬真係帶比大家驚喜

古天奴 麥巴比變下一個球王多過屁馬 普巴 心態差好遠

尼馬戲團

尼馬太想好似朗甸，卡卡果d咁
一個扭幾個，然後入埋

望瑞士炒多兩粒咪得

屁馬始終太多呢d碌地掩面小動作
注定佢做唔到牙朗小花既level

屁馬想進軍演藝界?

古天奴即刻起身正氣好多

起身啦 傻鳩泥馬 當自己係屋企 訓係地到訓覺

尼馬演技都值100m

首名對墨西哥好過打瑞典大巴防反陣啦

哥連拿真係要 review 下 VAR 使用政策

今屆 ref 幾好

VAR 用得正確既時候都發揮到作用

但用錯真係好亂

普爾同卡頓保都寫文屌

以前牙朗都唔小咖

尼馬幾次都引到左閘左中場去守佢
耶蘇仔係兩隻中堅中間向左跑 扮幫尼馬
中堅去追既話就會有空間比保球王後上

碌地好似同牙朗有得揮

食屎喇草尼馬

強隊但小組賽輸比魚腩出局 咁怪邊個先？

屁馬唔去拍戲真係哂左

尼馬場場都俾針剷，踢，撞。跑得快過隻狗真係慘

次名出對少d強隊

恕婦利真係冇撚叫錯 冇人話過費明奴差喎 唔洗咁緊張

巴西打緊兩個不死人咁

比人剷中唔碌得既

唔夠爽朗

尼馬係好波

尼馬古一招

啲mic係咪壞撚哂

改改幫佢沿球埸碌一圈

究竟對墨定瑞點解要走線 兩隊又唔係強隊.

好勁 佢隻手又無推 可以轉到咁多圈

呢下ok wo

呢球幾靚

牙朗去到呢個年紀好少咁啦

屁馬而家已經26仲係玩呢味野
同齡牙朗小花已經唔見會咁做
所以佢想再上一層既真係睇自己心態

保球王爆到

其實佢係地下碌住控波應該幾快

咁快吹

好戲不妨一睇再睇

飛剷呀

屁馬踢波真係好撚串

雖然條友係誇張咗d,但其實好多時對佢d犯規都幾離譜

睇埋8強4強條線黎走

比番個金人尼馬啦

呢球curve得幾靚

瘋狂失波

佢首名咪墨包囉 走咩線 隊隊都走線勁嘅都去哂下線啦

個表情我畀6/10分，略為浮誇咗啲

笑撚左
咁我話耶穌廢個陣你駁乜鳩野呀柒頭

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣

好似越轉越快

尼馬可以轉行玩花色溜冰或者跳水

屌入左真係世界波

慢鏡睇住個餅公仔麵飛起晒好過癮

馬些路唔好大傷呀

咪係 改善下d心態一早做咗球王啦

企喺度唔郁挑釁人

越誇張球證越唔信 球證越唔信對面越過分 對面越過分越插得誇張 無限淪迴

今場保球王

轉一兩個圈都誇啦
轉成五個

明明上場廢明奴sharp咁多 又要打後備

耶蘇仔雖然無入波無助教
但無球跑動既拉扯好多 仲要係有意識咁拎到尼馬 古一招可以多啲單對單既機會
有時踢波唔好淨係睇比波同入波果個

下線得比利時 上線成堆勁旅

遲左10幾分鐘睇 Luis踢得都ok

咁我駁你耶蘇唔廢=話緊費明奴廢呀？ 柒頭 諗清楚先自講咩先出聲啦

26牙朗唔會 ?

好大pat 意粉喺頭

轉會

上場有球-6助攻

佢以前踢熱刺架on9

踢波如跳舞 間中轉個圈

陣間開返眼見到判唔入即時心臟病發

下線得比利時 西班牙 格仔係強隊
上線有提子 法國 阿根廷 英撚

內定八強

上線果4隊, 算撚數啦

Tottenham legend

呢個係韓國龍門???

提子?
btw比利時同英撚都未決定邊個首次名

ON9, 果堆勁旅要四強先對到, 上線8強最多係英格蘭/比利時
下線八強又係最多英/比, 四強先有機會西班牙.

係唔係都係4強先有強隊架啦佢條線, 借問走乜9線

懷疑d cam man gay既 成日影d麻甩佬做麥

冇話絕對既 睇係咁睇即 德狗都可以出局 冇咩冇可能

忽然

有個咁撚大既對比耶穌咁廢到pk lo
屌你今場d表現咁你都可以撐得落
洗唔洗咁盲撐呀

咁都有得claim
唔怪得恆大都有得打飛機

呢條女乜名

今場有幾差呀 根本尼馬要做主角 個個就哂佢 再講成隊得耶蘇一個純中鋒 正路都係出佢打正前幫尼馬拉走d人 費明奴上場都試過放後一格打中場啦

係咁影仔我屌你

下半場係咪1:0到完場呢

第三ROUND 疤>鍠

2.5細有冇得諗

明明應該係guangzhou evergrande legend

itv個主持講完尼馬都忍唔住笑

公仔麵

有冇人cap到個公仔麵

費奴做支點護到波回到波拿好好多，巴西咁鐘意放高波/地面長波比前鋒，耶蘇拎唔到

一間下半場狂攻

應該係見到個球迷用公仔面扮屁馬個頭覺得好笑?

咁3.5大

係咁講走線果班友係咪數學天才黎

lowcost cosplay

我屌itv影到條友癡公仔麵上頭扮屁馬

個頭真係好核突

未必啦 開細機會大 唔驚傷?

屁馬你唔好咁痴線啦 又黎

巴西會唔會走線過對面

巴西隊性格應該好少會走線
根本唔駛諗呢個問題

除左禁區解圍真係唔見得巴西有幾鍾意高波搵中鋒set

好大機會最尾幾分鐘放水走下線 和味濃

有無睇開波架條友 巴西最唔玩就係直隊高波俾中鋒

from twitter

下半場繼續無旁白

有

我睇嗰個不嬲無

硬係爭咁啲野

尼馬完全唔想同luis交流咁

西班牙 克羅 瑞典 比利時/英撚
下線有so咩?

好悶，想瞓了

根本上下線都要到四強先有強隊

上下線8強最多係英/比

唔明要走乜9

其實隊隊都差唔多

尼馬既加速轉圈真係好勁

Give this man a noodle

上線有法國同我朗

本來仲有墨西哥 點知俾人打左上線 根本宜家兩邊差唔多

巴西對個人波球隊點都好過體系波

攪到我睇親尼馬就諗起公仔麵

下半場好撚閪下 想和？

哥斯追返

古

根本成堆都神經波

墨西哥本身都係威係勢，第三場輸到差啲出局 佢好彩德國贏唔到

用世界排名抽籤分組 就係唔想班友仔走線

隔籬和緊

塞爾維亞踢到咁hea

對巴西冇關

好勁後腳 係傳個下大力左少少

隔離和咁on9

好撚勁

d腳法正到 可惜屁馬

真係有返啲森巴味

古天樂

好撚型

虎尾腳

呢啲先好睇

成個組織正到

頭痛

好悶

有料到！

尼馬場場都要開柒一次角球

咁都悶?

呢幾下型到

壓力再細咗

傳得好正

唔通古天奴先係巴西真命天子？

屌你老母巴西終於有啲森巴味

形勢好 真係有本錢玩森巴波

金章安走得未

頭先下反擊靚到

終於有返d外圍賽嗰陣嘅水準

古仔場場都carry

巴西強運

兩邊真係角球擦得勁

巴西好運

差小小

有運

屌 好牙煙

控完用腳射唔會好d?

Goal

麼迪

依家now 幾分鐘?

-6足球

咁都頂到反應唔錯
唔入有d可惜

Delay

差少少

米奴杜域

痴線 個龍反應好到

安哥

熟悉巴西返嚟啦

解圍2連撻

25安又想助攻

耶蘇同中堅對抗永遠都輸

爭埋門一腳
加油啦

屌你老味自己射啦 傳乜撚野啊

成隊巴西狗黎 成日詐死

Why My live steam is only just62 mins

塞爾維亞 D finishing 差咁D

就快比人反CUP1粒

一輪強攻咁都死唔去巴西

咁都唔射

好波不如好運

塞爾維亞黎料

禁區任猜

頭先唔撚射條友 幾號?

一係入一係唔入

班後防做乜鳩

成隊好似食咗藥咁 好駁

巴西果場好嘈

連攻3次

放題咁

韋利安既作用就係無乜作用

連續幾個攻勢都咁有威脅

塞爾維亞呢幾下攻勢差啲運

咁都整唔到一粒?

做紙板唔多迫

永遠彈地波

佢既作用冇乜作用

米蘭達點解比馬體會賣走

WA差D頂入

痴線 狂攻巴西

good save

咁都頂唔入
幾球都門前踢

巴西真跑得馬些路一個

之前響車好少少
依家打回原形

入啦 踢到咁搏 都入唔到

計時炸彈黎

互攻先好睇

連續兩分鐘強攻 氣都唔敢咁大力吸

高波輸晒

米達奴域生性D反cup咗啦

因為有占美利斯仲勁

出fred啦

接到實一實阿

跳都唔跳

上面班on9 goal 撚完未

巴西既後防靠好運

佢走佢都未上位

其實屁馬d森巴味有時幾好睇

goallllllllllllll

SLIVER 2:1

898

今場巴西好運到

塞爾維亞好好波

輸埋

2-0

silva 2-0

2:0

好耐無見過泥馬出後腳控了

施華

以為頂左出界

抵死啦塞狗

2甩

高佬隊輸高空波

搞掂 收工

我都以為係

今場塞差D運

訓得覺

Silva bb

訓得

個camman真係gay架喎

清脆到

頂得好靚

咁耐都未爆一個po

16強

serbia幾慘 幾場都踢得幾有火

個cam man真係好gay

如果唔係就metoo架啦

無lu，谷左一輪入唔到，輸第二球玩完

2點場係咁嫁啦

熄得電視

開路

尼馬呢下靚到

古天奴即射LA

gg
訓得

屁馬呢入唔入到波

尼馬唔做on9野真係好撚勁

你係咪掉轉左黎講

食埋個麵可以安心瞓

幫屁馬收山

安哥又發呆

真

屌 塞爾維亞廢到，浪費哂啲機會

今場似返場波啦

3粒

呀根庭成4個po

巴西右閘乜水 仲放題過放題路

又差d

WA LUIZ

屌你老母咁夜都有假分狗, 弱智仔

屌你老母尼馬真係 今場算係交返啲貨
頭兩場都唔知派乜春膠

上半場咁慢咁悶，差D瞓著

3 0啦

你地睇咩LINK 慢到咁

阿根廷有小花迷同牙朗迷推post 點同

濕鳩now e

luis差D

亞軍庭天時地利人和，對面又幫埋手，仲要最後幾分鐘先出線，咁戲劇性點同

第二場佢都有入波既

廣東睇肉

wagner 上次開始正選

琴日小花隊都好快爆

我睇buffstreamz慢一分鐘

呢個世界得2種球迷 反小花同反朗就真

小花生死戰點同

塞爾維亞單調欠缺變化

完全無變通

arm arm 個下明明隔離禁區頂空曬，都唔橫傳撞射，係都要吊入去

咁無 intelligence 既踢法，最好快D出局

命中率過50%

呢隊巴西真係好撚勁
最有資格問鼎冠軍

反小花＋反朗＋反屁馬

中場都過唔到塞軍

轉左twitch睇
之前個d慢成分幾鐘

好正 成隊巴西開始係到玩

成日攤凍晒先食

金章安時間停頓

今屆啲傳統強隊得巴西踢得對板

踢法單調到

基本上估到曬下一步會做咩

點同 阿根廷琴日係出局邊緣 巴西出線佔上風

完全好似練波咁

收米路出fred啦

果下我以為吹停左

the world

成隊巴西除左尼馬 個個係隊會都肯做配角 咁先成就到尼馬宜家咁踢

尼馬做咩

又中槍

塞狗再一次雷聲大雨點小咁樣出局

非歐洲真係得巴西叫做勁 又踢得好睇

班假goal撚比狗屌

Goal撚完未

中槍

屌尼馬自己友都搶

何蛇: 尼馬係半主角